突然明白以巴人既感受

明知唔係個個有份殺我族既人，但望住對方就諗起種種衝突場面同自己人點俾對方殺

我依家一望住班支狗就諗起6月以黎發生既事

支那=國仇

我宣佈 監警會早已經係名副其實嘅護警會

而家只有我地 / 對方其中一邊死曬先會收科

天怒人怨無公理
是非黑白在顛倒
家仇國恨永不忘
眾生不公必起義

但又好矛盾，並唔係個個支狗都咁擁護共產黨

關注遠方得到讚賞 但是我哭以巴開火很牽強

香港人同支那人，似乎會變成無窮鬥爭